國豬繼紋身事件又一笑料😂😂

3月30日，国家体育总局召开全国青少年体育工作电视电话会议。会议上，国家体育总局副局长赵勇给中国队0比6负于威尔士队“定性”。他指出，那不是国家队，那是杂牌军，队员都是来自各俱乐部的，中超里面你要打我，我要打你，怎么指望他们团结？赵勇指出，今后若非参加奥运等比赛，所有中国之队都是国家集训队。

有邊隊國家隊d人係由一間球會供應架

北韓？

北韓大把人外流，香港以前試過全南華班

係咪要開隊(國家隊)參加中超先算係國家隊

殘字唔識睇

不是真正國家隊

中国豬sick ball

唔怪得之德甲國咁勁

如果開隊中國隊去中超打
會唔會降班

北韓都有自己聯賽啦 425,火車頭etc